黎明行動 The Dawn Operation

各位手足準備好未？

Tg channel

願榮光歸香港

夠鐘起身扮返工

我宣佈邊個仲未起身就係鬼